他在蒙大拿州大草原上一個叫做百年穀的地方，這裡是起伏的蕎屬科平原，上面有古老的沙丘，一邊是百年山。 獵人能跑得過羚羊嗎? 這位超級馬拉松運動員正在尋找答案。 克里斯汀·彼得森/戶外生活|020年11月23日| 
 在這個計算機模型中，蛇的波動飛行與現實生活中的蛇相似。 飛行的蛇在空中蠕動|Emily Conover | 2020年8月4日|學生科學新聞 
 某些種類的樹蛇可以在空中滑翔，當它們從一棵樹飛到另一棵樹時，身體會擺動。 下面是飛行蛇是如何在空中飛行的Emily Conover, 2020年6月29日，科學新聞 
 在模擬中，蛇的波動飛行與現實生活中的蛇相似。 下面是飛行蛇是如何在空中飛行的Emily Conover, 2020年6月29日，科學新聞 
 研究人員發現，滑翔蛇的身體左右上下襬動，尾巴在頭部上下襬動。 下面是飛行蛇是如何在空中飛行的Emily Conover, 2020年6月29日，科學新聞 
 “今年春天建的，”他一邊說，一邊打量著自己的作品。隨著汽車駛過，他的作品似乎在起伏。 尋找未知|羅伯特·w·錢伯斯 
 但是在視網膜的周圍和每一邊都有無數的其他光線波動，它們不會在視網膜上留下任何印跡。 神秘的通靈力量|卡米爾·弗拉馬里昂 
 一位大膽而受歡迎的女作家最近因為一段“使暮色起伏不定”而受到嚴厲的評價。 賈斯珀·萊爾，哈里特·沃德 
 喊話的人剛說完，人群就開始像蛇一樣在士兵隊伍後面晃動起來。 《四十五近衛軍》大仲馬 
 一陣猛烈的東風吹起高大的石南花，現在變成了枯葉的顏色，像平靜的水面一樣起伏不定。 卡洛溫硬幣|歐涅蘇